希望偉大既中央可以解決丁權問題

班友仔成日霸埋霸埋d地
一收地又嘈嘈閉
阻住大環境發展
顛覆國家政權

理應全面移除舊有政策
沒收哂原居民土地

取消丁權
立即解決土地問題
沒收哂未開發土地

岩
香港唔係冇地 其實有勁多地係佢地度

岩！

元朗個班佔地為王

佢地有自己地就有分離主意唔搞掂既話遲早造反

係
政府話想發展成日阻撓

佢地成日威脅政府
係時候要清理下佢地

殖民時代既特權政策必須停❗️
丁權嚴重影響香港政府可以利用既有效土地❗️
多年建屋不足導致民怨爆發‼️
香港政府必須馬上停止丁權待遇‼️

一定唔會啦ON9

你哋咁樣同魚蛋論有咩分別

中央做野駛你教？！
係咪仲咁多野講？！
47$$;!:&&;9

原居民發現

青山公路收緊好多啦
果邊望海第一個收你
跟住收錦上路，新界西尾站收完賣到貴一貴
果啲偏遠地方價值唔大就唔會收你住嘅

元朗果堆都要收啦

推
支持新移民黎到香港有靚地起靚公屋

西貢西沙果頭都大興土木啦
果度搞到幾誇張
愈方便嘅位愈早郁你

搵個地方安置返條村
西鐵站隔離就起樓
條村搬去山邊住啦
租出去萬三變七千

安置俾間1人公屋就得啦

支持
用黎起三層丁屋 浪費哂d地

恩賜

公屋好住

丁權應該㡳歷史文件黎

岩
咁大幅地先3層
起碼都起返30層啦

土地是屬於黨的

仲搵民建聯幫手
對住村民就話幫你地爭取
返到議會即刻㩒讚成收地

鬥地主

社會始終需要發展

牛屎佬當年話男殺女姦咁保家衛村嫁喎

想同國家打保衛戰
叛國罪wo
國安直接拉得d鄉黑啦

見你班友仔鬥地主真係可笑
係度玩雙重標準
你睇下深圳市政府會唔會亂搞原居民？
福建政府會唔會搞福建原居民？
就算要收都要合理賠償,人地省政府賠好多比人
而家香港政府？
呢度賤收人地, 跟住高價賣比發展商
仲話民主 高度發展,真係笑死人
而家仲要比班游水落黎既批鬥

幾時話要民主呀
民主當飯食咩
你都on99

發展先係硬道理

取消丁權
新界土地是屬於中國的!

【01周報社論】丁權造成嚴重不公 政府應作政治改革.

起曬公屋居屋 單身都3年上車

咪就係 經濟發展最重要

班垃圾霸左咁耐地令幾多香港人比多幾多租金？
咁好嘅地段長期冇拆村 賠咁少好合理 好心就起曬公屋居屋佢

岩呀
成日話咩"合理賠償"
想獅子開大口就真

咪係
有得賠已經算好

比公屋就得啦
討價還價以為自己真係山大王

元廟 朗天路隔離塊地好似真係收左用黎起樓

霸地？你係咪傻撚左
塊地本身人地 你讀下歷史先
而家係政府變左50年租契
新界所有地係未立政府前係屬於原居民

深圳省政府, 深圳外省人會唔會話當地原居民霸左深圳地？
你真係on99,睇死你上1/2代都係游水落黎
D批鬥基因深深係你family tree入面

香港冇左房屋呢個深層次矛盾就唔會亂
順便收埋4大發展商手上既屯地可幫助國家發展

ching係原住民?

仲講收地？
中國式收地就係俾錢你走唔走？
唔走就等你訓晒直接重型車過黎鏟走你
你估而家係香港啊
邊得閒慢慢同你好似小學雞咁玩

佢地個d地都唔預起得多啦 交通頂唔到 用黎起洋房就得

如果唔係啲新界地留晒比啲丁，香港會無地起樓樓價係咁升？

收皮啦 你憑咩管有國家用地啊圍村仔
你係咪想搞獨立
阻撚住中國發展仲咁大聲

我唔係圍頭人😂😂

你慌死佢地唔郁鳩啲圍頭佬咩
冇咗最大阻力，暢通無阻

地應該是國家的

支持大力發展

叫佢地交多d稅就ok

自己住係間丁屋 清靜D重要D呀，定係幫助咁多住籠屋嘅基層重要D？
自己Google下有幾多人住緊籠屋
丁屋佔成9百萬m2 想像下有幾大 太子站隔離狗屋到重慶大厦係3km 一個邊長3km嘅正方形有幾大？幫到幾多人？
而家呢個時代買樓真係靠父幹 除非讀Medic
幾多人讀完Master人工都唔夠買400尺嘅樓 因為冇父幹囉 有幾多Degree 30歲都冇3皮人工？
你計下 買個7球樓 一對30歲夫妻月入5皮 過壓力測試只可以每個月供2皮樓 首期都要2球先得呀 草5年錢先得Assume樓價唔變 其他月入冇5皮嘅Couple點算？
有幾多Fresh grad就3皮人工年年跳point 你估個個都係5寶grad咩

當然丁權都重要 係自己權益 但係要明白自己堅持要過鄉村生活唔搬走融入城市真係害人不淺
利申有父幹輕鬆上車 但係想幫香港人 我身邊好多人4，5皮人工都好辛苦草錢

北京係貧窮區收地好強硬 突然通知要求幾日內即刻搬走 唔係就直接拆屋
收丁權只係時間問題 但係香港應該唔會咁強硬 都會賠下錢嘅 唔會賠得多

第日跌返樓價一樣好多人嘈

立即收歸國有

搞港獨 拉哂所有原居民上大陸打靶

打土豪

點會趺
多樓 = 多個機會再上

跌咗=有機會繼續入手
之後繼續炒

係咪造反分裂國家？
地是國家的
你只係租租

推

支持

傻啦，新界土匪已經拉大旗支持國安法

年青人買唔起樓 係最大主因 ！取消丁權啦！

支持咪交返幅地俾政府發展

肯搞丁權我切

佢哋冇得攞公屋, 一係丁屋一係公屋，ps 深圳賠得好和味， 但事實係香港六十萬都唔知有冇，依家佢係強行徵用一直住緊嘅屋企喎， 請問60萬喺香港買到樓咩， 佢哋班傻仔鄉下佬非原都唔幫最後收到佢哋就仆街， 我哋唔係要求佢好多，只係一賠一，我地 一手建造嘅家園就送曬畀地產商謀取暴利， 你哋班牛屎佬第時畀人用賤價咁樣收，唔好喊，因為你哋當日都係咁樣推非原去死

利伸：非原， 已比人用唔知有冇60萬強收屋企

你睇下香港邊一種人喺香港擁有土地最多？ 政府攞買地嗰啲出嚟起公屋唔得咩？ 你知唔知地產商囤積咗幾多農地荒廢幾十年都冇用過？

On9呀！你買咗層私樓佢換間公屋畀你得唔得？